[又失眠]幫大家整wallpaper

論學位論外表總是缺憾，
戀愛上競爭難道靠誠懇。

我可以跟在妳身後 像影子追著光夢遊

巴打晏就失眠？

為什麼 沒辦法簡單的去笑 也許 靈魂埋在伊甸
是現實太險 沒法不小心計算 每一刻也迎合著拍子